(請廣傳, 追究!) 差佬用既橡膠子彈槍射程係20-40m, 但當日10m咁近開, 攞人命!

推

push